四眼性感家姐來港打氣！南非張敬軒爆冷奪三級賽

麥偉利和姐姐及父親

沙田馬場今日（25日）設有兩項盃賽，其中第三場精英碟1800米三級賽雖僅五駒上陣，但卻特別受關注，皆因有明星馬「巴基之星」列陣。

最終「巴基之星」令人意外地大敗收場跑包尾得第五名，頭馬落在貌似張敬軒的20歲南非新人王騎師麥偉利身上，佢騎苗禮德馬房「馬上發財」爆冷掄元，12倍落飛綠燈Win開出，組合獨贏則不受注。

「巴基之星」今場熱到1.2倍，位置更只得1.0倍，起步冇耐已「fing頭fing腦」跌落包尾位置，完全不願展步，雷神一度把牠收停。

不過，當主馬群跑了一段路程後，「巴基之星」卻重新跑起來，可惜已遠遠落後，最終以包尾第五名衝線，當做正常出賽馬，馬迷投注遂一概當輸，其表現可謂傷盡萬千粉絲的心。

誠如網民而言，「巴基之星」今場演出令人莫名其妙，究竟發生甚麼事，只有騎在馬背上的雷神最清楚。

反觀麥偉利夥拍「馬上發財」卻再做冷殺手，個人繼早前以沈集成馬房「永旺年年」爆大冷勝出沙田銀瓶後，今次又贏三級賽，前駒亦繼季初揚威莎莎婦女銀袋後再攻下三級賽。

其原本遠在南非的四眼性感姐姐及阿爸日前來港探班，兩人今午專誠入場為麥偉利打氣，結果後者冇令屋企人失望。

「馬上發財」是團體馬，馬主之一是早前把名下馬悉數拉離苗廐的許章榮，呢匹南非自購馬在港增至六捷，總獎金突破1,000萬元，戰績出色。

第三場二至四名分別為「醒目名駒」、「活力歡騰」及「東方快車」，三重彩派4.062元，四連環、四重彩及位置連贏均不受注。

全場最熱的「巴基之星」敬陪末席，次熱「東方快車」跑尾二，餘下三匹皆10倍以外的冷馬卻包辦三甲，五駒場合開出逾4,000元三重彩，跑馬就是這樣的！

馬上發財

家姐

南非張敬軒

以為係就黎坐監果個四眼嘅家姐

今日贏左幾多場？
入左幾多場位置？